頭先喺街撞到自稱美斯嘅人

話說小弟啱啱喺旺角行街，去到西洋菜南街一個轉個位嗰陣唔小心同一個男人相撞，我仲撞到佢副眼鏡跌咗落地。跟住係我地嘅對答：
我=
男人=

我：喂，你撞到我喎
男人：（痞低執翻佢副眼鏡）
我：喂
男人：你都撞到我啦

我聽得出佢係普通話口音，但我唔太聽得明佢講乜
利申：小學普通話唔合格

我：你有無事啊？如果你都無事就打和啦，嘅然我地相撞
男人：我美斯啊 什麼打禾？你想要打架嗎？操
我：美斯？你係美斯咁我咪大J
男人：為什麼我美斯你就是大雞巴？我操你媽B 想要幹架嗎

跟住我見到佢拎起電話好似想吹雞咁 我就跑走咗

屌 估唔到美斯真人咁惡
如果下次見到佢應該點算？

無是咁的 0分重作

勉強冇幸福

樓主你幽默感美斯？

笑唔出

個大陸人係你

樓主你個腦美斯？

即刻駁嘴

計我話 美斯就得一個, 幾時輪到我

其實佢係想講沒事

樓主係熱狗

幾好

其實on9又稱唔上 好笑更加唔使講
而係好撚無聊

咁嘅垃圾po都上到熱門

啲圖示有乜撚野意義

新會然